［求救］jupas放榜 呀媽以為我入咗HKU 周圍同親戚講

之前dse放榜我去咗hku space apply咗酒管
好彩仲收我(呀媽唔知，唔想佢知我做後門狗)

今日jupas 放榜，無意外地得poly HD offer
呀媽lunch打比我
媽:放榜啦喎，你最後係讀乜呀
我:去讀太空
媽:邊間太空呀
我:hku嗰間呀
我之後cut左線，因為真係好灰

點知4點幾舅父whatsapp我
舅:威啦,去hku讀太空系,遲啲nasa總監仲唔係你？
我一聽到嗰時以為舅父串鳩我讀space，所以都無覆佢

點知過多5分鐘,姨媽打比我話要慶祝我入咗HKU
嗰一刻我諗起網上ive藥劑潮文
心諗:仆街嗱，呀媽係咪以為我入左hku

之後我即刻打比老母
問佢:你知唔知我讀邊間呀？
老母:知,hku囉,你講既

之後我即刻扮收唔到cut線
而家點算好，姨媽訂左一圍仲要落訂買咗乳豬？

年經

10點先岩，驚打錯字

走後門入大學得唔得

煩膠

姨媽舅父係咪住公屋